一程巴士就睇得出人品

D老一輩成日好鐘意坐雙人位最出門個位
搞到其他人都唔好意思坐入去
就算你諗住坐入去 佢地都會隔硬坐後個人黎吱個少少位比你入去 起身比人入左先都唔肯 懶撚到
我唔知究竟d人幾咁趕時間先會死都要坐出面個位
但我淨係知呢d行為好自私

唔係特別要針對老一輩 但係我大多數見親都係老一輩有呢d行為
呢個只係其中一個例子 仲有其他行為都好醜陋

覺得如果兩三個站就落車可以坐出面，但係讓位嘅時候的而且確係應該企出來的。

啱呀

我次次都會坐最入先

老人家行動唔方便都唔可以體諒吓？ 咁都要出post鬧？

唔方便?
跑得快撚過你呀

有位坐果陣

你唔比人坐2個站就落車?
唔滿意咪早一個站上車囉
唔起身就個個都係咁架啦, 青年又好, 老人又好
根本就無理論支持

同d幾十歲計較咁多做乜？ 贏左又唔會有獎，留返d心力去搵錢，做d實際野好過啦

琴日見到個師奶坐正中間，完全唔比人坐

你都戇鳩
你要大愛係你既事, 唔好逼人大愛

好,你要講心力講搵錢
本應有位坐黎休息 , 等d心力可以recover黎全力搵錢
而家個位就係俾d老野借d意頂實
仲講乜撚野心力? 又少d心力做你口中實際野lor

你直情on lun 9, 呢d都叫大愛， 你咁都睇唔開不如死lun左佢啦， 你呢d咁既性格一世都一事冇成架啦， 不如早d死唔好浪費資源啦， on9 仔

呢啲都算 有啲仆街明知架車會滿座
仲要放自己嘢去隔離個空位度
搏你唔會揀果個位坐

一句講哂，坐入去係咪好撚難？
你話傷殘有明顯問題坐唔到入去就體諒姐，依d係人既質素問題。

我屌你老母

咁佢唔可以坐入一格咩？
等佢真係落車個陣 出面個個自然會讓位比佢出架啦
如果連坐入一格都好哂體力嘅，d老人家都支持唔到嘅
咁我無野好講
成日都見到架車企爆人但d位就比人擋住無人坐到
諗下人感受啦 你自己方便落車就大哂
然後人地就企住眼甘甘望住d空位無得坐

樓主都幾可悲
人地塞住條路 樓主入唔到去
佢竟然會覺得唔好意思要人讓開
講聲唔該好丟架咩

D人永遠淨係識貪一時方便 唔理下人地感受
肯入多格大家都有得坐啦
有時見到呢d情況話佢又唔好意思 唔話又唔識改
做人有d質素得唔得呀

有冇諗過人地想自己一個坐
你咁都唔明？

其實我每次見到呢d情況又想坐個陣一定會出聲叫佢比位
開呢個post係想大家反思下姐 唔好自己做埋呢d行為

樓主應該係毒無可耐的毒撚
講句唔該借開都唔敢
所以就上網發脾氣，逃避現實
下次同樣情況，都係無位坐，又開post 碌地？

你都On9 坐出面可以少少伸隻腳出去 多少少空間
人你老母品未
為自己著想都叫人品差 你都智障得可以

睇情況
如果係老人家都可以考慮下問
如果係中年呀叔呀嬸 或者年輕人
應該二話不說就塞入去

搭巴士唔係上 Court
係唔使問屌定唔屌 有位就坐

反思你老母咩，得鳩閒理你依個on9仔，你憑咩野係到說教，你老幾

我會特登坐落去
對住呢啲人我會行埋去, 醒少少/正常人知我想坐都會縮一縮讓俾人入
如果唔撚郁嗰啲人就仲簡單, "唔該借借"都唔講, 直接踩隻腳入去
佢唔縮開少少就直接撞開佢, 個背囊通常會無可避免地撞到佢

On9樓主

你未當我係咁囉 你鐘意擺錯重點嘅未繼續

喂你邊撚個咁把炮呀 講黎聽下

你都戇撚鳩

除非條友放埋野係隔離 打算一個人霸兩個位就話姐
唔係既話，坐出面定入面關你撚事？

家陣唔係比左錢都冇得揀位坐啊嘛？

況且佢唔肯讓既你咪開聲屌柒佢囉，上呢到講有撚用啊？

利申 坐開出面，坐入面又逼又污糟，落車又麻撚煩

樓豬成日好鐘意坐雙人位最入面個位
搞到其他人都唔好意思坐埋去
就算你諗住坐出面 佢地都會隔硬放d 物品係出面，連個少少位都唔doe比你入去 起身比人入左先都唔肯 懶撚到
我唔知究竟d人幾咁趕時間先會死都要坐入面個位
但我淨係知呢d行為好自私

唔係特別要針對樓豬 但係我大多數見親都係老一輩有呢d行為
呢個只係其中一個例子 仲有其他行為都好醜陋

呢個答案仲on9, 撞人/踩人？你好撚好打咩你屌你老母，前世未比人屌過/打過？ 搵屎上身就係依種人，大家小心

Eq低到 你唔啱聽可以離開個post

Agger

樓主Agger 自己係智障 ？

分唔分得出曲定直？

一定係曲啦

樓主搭開邊部巴士甘巴閉
係就渣車啦傻閪
人地坐邊 關你撚事咩老實
利申 私家車返工

都唔明同d幾十歲既爭位坐仲好意思講出黎，其實知唔知醜架？ 唔坐個位會死？ 有本事咪當場屌9人，再唔係就開拖，只係識得做鍵盤戰士有lun用咩。

佢阻撚住你咪講聲唔該/唔好意思囉
坐入面出面關你撚事咩
人地又唔係無俾錢
你話佢唔俾你坐就話姐
屌你老母你啞架?

好威 有得坐私家車
係咪要讚你？
成班擺錯哂重點係到無限發揮
慢慢

唔好怪樓豬，佢係啞架

其實我上面一早已經講我遇到呢d情況係會出聲叫人讓位
不過睇黎大家淨係急住屌我 連post都無追

公道D講除左老一輩其他人大部份都係咁
我自己多數都坐入面, 但有時唔知點解就係想坐出面
可能自己有時想自私下

鐘意屌咪屌
唔似你，返到屋企哩係廁所先發脾氣

樓主一定係死肥毒, 要坐兩個位個D

你係咪好大壓力 要係網絡世界發洩
如果屌完你會開心d嘅你隨便

咪係 讓下人啦 都果頭近

唔方便？我上次追車個啊伯擔住飛煙跑得快過我呢西裝友啊

見你都算有eq, 放過你，放你一馬
下次唔好

扮嘢kick親
再真誠道個歉

通常都坐出面
如果多人都會焗住坐入面
所以會專揀入面坐咗人嘅位嚟坐
咁我就可以坐出面
利申 有潔癖

好撚好笑呀屌你老味

最撚憎係打黑痴同咳都唔遮住個仆街嘴

最仆街既係坐出面, 有人埋黎先坐返入面個位
即係本身可以坐入去啦, 屌你老母幫我暖櫈咩
反而樓主講果樣唔太大問題

認同，我叼晒啲死廢老
永遠入面有個空位佢唔肯坐入去，要你自己行入去
好撚尷尬囉作為女仔，連落車都係咁樣，唔肯讓開少少，跟住好尷尬咁落車會有身體接觸，都唔知佢係唔係特登！！！！唔止一次，真係好想報警告佢非禮

你話？
咪又係你所講夾硬坐後個人吱少少位畀你出

嗰啲阿叔真係唔知博乜

我究竟上緊child登定old登

我好快樂
我好難過

連登

老野坐窗口驚飛出窗，其實佢地都on9，有事坐咩位都死。

廢老上連登...

你又知人地冇屌？

我次次都坐出邊個位
因為我係長途車第一站落 人地訓著左
又或者落車時要俾人hi到patpat大脾

利申：女

因為會當場屌，當場開拖既人係唔會做鍵盤戰士

如果見佢唔係咁老又精精神神都唔撚郁下比我入
通常都會踩下佢地啲腳
等你唔好大安指意人地一定入到去

怕曬坐走廊位

樓主釣哂班自私巴士客出嚟
為左自己利益連廢老都幫

好笑

我屌你老母呀

D仆街坐小巴明明去到總站落都好撚鐘意坐出面阻撚住曬

女人最鍾意坐出面 可能安全d

多左喇 雞蟲

當面屌撚柒完上網再開po得唔得呀

on9 就on9 啦，阻撚住個地球轉，懶到廢柴咁，貪果一兩下方便，都好意思話人同廢老爭位坐 有位坐唔撚坐咩，返中學小學啦，知你地返學唔洗坐車威喇，睇你地大個點算

人地上先 又唔係沒俾錢 坐邊關你撚事

當面屌撚柒完上網再開po得唔得呀

有名你叫，廢老

啲廢老講到自己幾唔方便
但又出現係上層

我就係話樓主呢d柒頭一定係鍵盤戰士

理撚得佢
佢讓得唔夠咪照踩照撞

坐外面真心弱智
肯撚定坐唔足晒D位 (有人坐左入面就肯定要頂返邊位條友出黎)
然後又冇得挨
最撚鍾意坐入面

你老豆老母搭巴士一定要坐出面？

試過唔止一次Pat pat揩到啲阿叔，唔知佢哋係唔係特登，讓少少又唔讓少少咁

我屋企人揸車出入，從來都唔坐巴士架囉，

你老豆老母就係你地成日講個d老廢？

唔讓我會借啲意撞/踩住佢地隻腳入

好多死肥佬、死肥婆霸左1.5個位

而家最鍾意坐出面
屌你老母好聲好氣講唔該借借都吱鳩我
仲要唔撚讓多少少位俾我出

我坐出面點都會讓多啲位俾人出
話我自私好咩都好 我坐入面既話
坐出面條友一樣咁撚自私
咁不如我舒服啲算啦

最撚閪係d 呀叔坐後邊會頂撚住你背影，仲不停郁

好窄 頂住對腳

同_____計較咁多做乜？ 贏左又唔會有獎，留返d心力去搵錢，做d實際野好過啦

成個討論區執左佢啦，萬能key，哈使再討論

第一。我鐘意坐出面
我早過你上巴士，點解唔可以揀個鐘意既位，要為左你方便而坐入面？

第二。本身有人坐入面
個個人咁岩上個站落車，個位仲熱，又要為左你方便而熱都坐入去？

第三。仲有幾個站就落
我又唔知你同我邊個早落，剩係知自己就落。唔通又為左可能你早啲落而坐入去？

第四。企起身讓人入去
我試過企起身讓人坐入去，點知對方直接坐左我個位。因為佢覺得我企起身等於落車

第五。個身打側比人入
我認同就咁向後讓位唔岩
但打側身讓位都好合理啊
想坐咪講聲唔該，唔好意思
人地都會好心讓你

根本出呢個post就係講比人知自己on9

我成家都揸車出入
但都識企人角度諗
不過你呢撚樣無家教 多撚餘

完全係！！
如果女仔坐入邊 啲阿叔一定會坐埋黎

靚仔坐就話無問題姐

冇家教得過你呢d蝦幾十歲既老人家，死廢青

你有冇打錯字呀？ 你成家都係比車車死，唔係揸車出入呀 on9

機場快線又係
屌你老母自己一個坐 個袋擺隔離

樓主諗得唔夠全面，過海長途車，如出隧道後第一個站落車，咁梗係坐出面，因為可以唔嘈醒人訓教，人地仲塔多半粒鍾先落車，你拍鳩醒佢佢有乜感受

最鍾意坐近通道位

1) 近通道位又冇入面位咁逼 入面個位一邊係車身 另一邊就坐另一個人 係女/瘦底都好D
D阿叔/肥人一撚定要迫多人地4分1到3分1個位
坐近通道位我可以將自己伸出少少豪個D位比佢
坐入面就比佢焗撚死

2) 易走

3) 入面位又污糟，周不時見到唔同野clip係條邊到

樓主一定係矮撚
高嘅坐入面好撚辛苦

原來討論完班廢老會即刻變到好好禮貌
兒登即係兒登

遇到呢啲情況通常會搵個背囊質落佢度

屌你老母！吹咩

你GYM左唔係好耐咋算撚數啦你!
兩個位唔係一樣SIZE架咩?

坐出邊位都可以屌一餐
香港人真係好利害
好撚彩有私家車
唔洗同樓豬啲咁既痴線佬迫巴士

咁想自己一個坐搭的士啦仆街

你老豆老母坐黑箱車記住坐出面

我今日就係揸架黑箱車去接左你老豆老母， 佢地真係瞓哂係入面個位呀

坐入面咁撚哂

我而家次次坐入去果陣都專登撞鳩啲坐出面嘅撚樣，通常都唔敢屌你，因為係自己攞嚟。

尤其是坐小巴，有啲小巴佬好既會等你坐好先開車，結果就係啲撚樣坐出面要成車人等埋個乘客坐入去先開得車

搭的士呀嘛 屌你老母

戇尻
你有無試過坐入面 啲呀叔坐出面mak大對腳
頂住哂
你想縮入去都無位縮
叫佢坐出少少 佢又當你無到
坐出面 如果入面果個「呀掟」你都可以自己坐出啲就佢

有啲好嘅老人家都留意住有無人行埋嚟，一有人喺附近都會擰轉身示意你坐嘅，有啲你行過咗仲會提你「呢度有個位呀」，年紀大咗體力無咁好，出入可能都無咁方便，我又唔會太介意佢哋唔肯坐入去。
但老奉擺埋個袋上入面個位、唔想人坐佢隔籬、飛象過河、你行到隔籬講埋唔該都唔郁嗰啲就襯地淋啦。

利申：除非架車好空或者拎住成手嘢，如果唔係都唔會坐

路過
發現一日都幾多人話你on9
睇黎你真係on9😂

我行入去個位會特登搵個背囊鏟落佢塊面度

窗口位咁撚曬你坐丫
早上車過你揀坐邊關你咩事姐
又唔係唔讓俾你
你話對方唔讓嘅就可以屌啦

坐船都係，無中途站，3個位都坐最出先

咁尷尬就咪撚坐啦
又要坐又要話人唔知搏乜
唔夠位出咪大大聲屌柒佢
話唔夠位出叫佢死開啲囉
利申：我都係絲，淨係揀同女人坐

最乞人憎係佢坐出面 我想坐入去
佢就坐入去 要我坐熱凳 生疹咖仆街含家產

我有遇過好好嘅人
之前收工好攰搭長途巴士返屋企
有個媽媽抱住個女坐左喺我隔離
佢地一坐低 個媽媽就同個小朋友講
乖乖地啊 姐姐返左成日工已經好攰 我地唔好嘈住姐姐休息 媽媽抱住你覺覺豬啦好唔好？

我覺得好感動

啲阿叔要坐埋黎我控制到？ 利申 淨係針對阿叔

正解

咁出去可以話啦掛？
自己唔同人講唔夠位出
然後又要話人借頭借路搏你矇
咁同#metoo有乜分別
嗰時又唔講

我一定坐走廊位，因為我腳長坐入面好辛苦

窗口位有時會好曬

我不嬲都會攞到袋撞住佢咁入 一係搵屎忽磨佢塊閪面

樓豬話人地唔諗感受自己一樣唔諗人感受
我好撚早落係咪又要坐入面
坐入面比你呢啲仆街迫入黎不如我坐出面迫返你班仆街

入面污糟

坐係入面先至舒服，吾知佢地坐出面把撚，咁吾舒服都坐

吾你老母

唔係囉
啲靚女都會坐出面搏人地唔敢開口叫佢讓
次次都係一上上層行過去
佢視線咁啱對到先唔好意思自己坐入一格

有啲仆街講完唔該都仲係當自己夠紙片, 死貼住櫈背唔起身
夠位出我使撚再叫你借咩 仲要郁都冇郁過

大個喇，仲玩緊呢樣你悶唔悶

我見過一對母女一齊坐 然後放咗袋嘢（普通眠紙袋）係隔離嘅雙人位
到咗下一個站 有個女仔上到黎唔理佢地袋嘢直接坐咗落去
個對母女先拎返開袋嘢
但其實後面都仲有好多位 個女仔睇唔過眼偏偏坐呢度

俾我就一嘢坐落去
話9知佢

睇你就算靚仔都係腦殘

我寧願佢坐出面喎 冇位嗰時仲有入面位可以坐
利申：搭巴士唔望窗會暈車浪

我自己都係坐出面嘅人，原因係我有潔癖，望到窗嗰到啲漬呀頭髮呀個人會好唔自在。所以我已經經常留意有冇人要坐入黎，讓好多位俾人入

阻到你唔好意思

唔好刻意擺錯重點spin 走個議題
唔係屌人坐出面 ,
而係講佢地會用唔同既方式去令人唔想坐佢地隔離
擺哂自己野上seat位,
到有人要坐既時候又西口西面多多聲氣 , 讓返條路俾人埋位又唔係真係讓足, 要人撞住咁入

在座邊個未經歷過呢d場面?
邊個夠膽講班中老年人無機心 ?

我坐開出面
個人比較大舊 入面好迫 所以坐出面加突小小身出去會舒服啲

On9架d人，我坐入面，見我攞背囊，讓位都唔企起身，淨係識打側。大佬我都唔想hi親你，你都唔想比我hi啦，每次我都一野將個背囊車埋去

一嘢背囊車埋去 x 2

除左呢個外，好撚多廢老明知上層冇位坐，喺都要上嚟企阻住成條路，